奇洛李維斯涉嫌藏有攻擊性武器，抵港後被捕

全香港返工要用筆既，自己小心

屌 示威現場有火 我屋企煮飯都要用火 仆街改用電子爐先得

你條底褲有攻擊性、除撚左佢

我個仔岩岩出世，應該遲d3-4歲就會比警察當示威者拉得了

仆街了，我有10枝

覺得有罪就拉得，岩岩出世照拉

文具店係軍火庫

屌，呢個係咪真係廣告來
咁有腦贊助john weak嘅鉛筆

手手腳腳都係攻擊性武器
仲有胸口

咁要打電話舉報文具鋪啦
藏有大量攻擊性武器

你以為咁就冇事？個電磁爐掟唔掟得呀
我而家煮野淨係靠磨屎忽生熱咋

全港最大民間軍火庫，有冇管制架政府

條J長過18cm留係屋企算，拎出街都俾人拉

我所理解鐳射槍係咁嘅